而家有食環巡了，之前支持毒果影9人唔用安心出行班恐懼撚算唔算求仁得仁？

你地滿意未？

Do you feel like a hero yet ?

你係熱狗共諜五毛黃毓民門徒雙重標準分化撚

唔怪得我早兩日O係某大型商場
見到有班食環狗走圍行

立即退訂蘋果日報

蘋果日報做到嘢 支持繼續報道真相

未食飯寫字會手震....

快d貨金支持苹果幫政府監控自己

一早賣咗層樓課金支持蘋果啦

lm

眾新聞要人

#毒果早抖